通車長輩圖

發夢諗到
下一波長輩圖出通車樣
話港英餘孽假意道歉
但仍然封路
自己製造塞車現象
影響經濟民生

推

#智取派
今次好多軍師

推 做假像呀拿

手殘錯負評SOR
PUSH!!!!!!!!!!

pish唔好比佢停！！！

SEND比各位親愛的廢中廢老

廢老同師奶是我們最好的隊友

推到有人製圖打字

會唔會搵埋差唔多時候嘅北角塞車圖做個對比
再加埋「示威者自發/主動讓路vs警方無理封路」嘅字眼

封你老母!返唔到工呀

大家覺得呢個idea可行嘅話推一推
或者講下有咩睇法

其實可以唔駛提示威者主動讓路 佢地唔願接收咁多資訊 加上示威者既字眼 話無理封路就夠

長輩圖仲有冇人做緊其實
希望有心巴打可以堅持到立法會選舉

祝福 健康 平安

加油

推 等等用airdrop大法

push

警狗估唔到真係會自動波散水
而家諗緊點應對
想射個波比示威者都無計

有point

good job

長輩圖組

支持

認同。
因為廢老一睇示威呢d keyword就會反感
(心理反射作用)
只要用d keyword吸晴
1)港英餘孽
2)影響民生
3)外國攪鬼
發夢，朋友講見到9作埋係d 外國鬼狗指示，咁就一流

文宣組一定要出動 唔係我地做幾多野都無人見到 佢地只會聽TVB講話警察成功開路

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

用呢個鬼佬幾好

沒有示威者，卻封路
警察失職

有冇黑警封北角既相 加埋落去

而家通咗車喇, 最好加 time stamp

爸打快到
正呀喂
推爆佢

airdrop大法

養足精神，自己走位阿家

pish

推 好方法

會唔會當發佈假消息先
如果唔會就推！

推！

（突發）警犬喺北角封咗東區走廊西行導致交通嚴重擠塞

自己睇啦

可以整埋市威者讓路比中間派睇

加埋清咗場張相會好D，唔洗一定要蓮花背景

用條街冇人張相 +鬼頭 icon + 長輩 font 就得

快整，靠文宣人了

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

新長輩圖
示威令林鄭停止修例，股市立即大升

借圖用btw

都係差緊啲
硬係未去到真長輩feel

高招

事實係黑警真係封咗北角，企圖整造前方塞唔混亂

推！ ！

cls

可唔可以幫手轉下面新聞做長輩圖 連彭博都話”反修例，保經濟”!

高質
幾有feel

想入我地？？？食撚懵左

可能要多少少殘體字撈埋入去先夠真

幫手推

整多個比大家睇睇

Push! 逆統戰

連登仔平時出到黎就碌柒咁
一返到鍵盤同網路智取真係世界級

認同請分享

堆

班犬隻四肢發達，頭腦簡單

順手加入埋反對階段性勝利

個製打制 經濟打簡體好似好啲？
港英個四隻字用黃字紅框 字體路好咁圓
好似好啲？

噢
sorry
推爆佢

鬼佬警太現代 上面啲字好似痴埋少少好啲？
同港英餘孽唔好用白色 話明餘孽

推
軍師

鬼佬警點改好？

老外警官？

蓮花底?

股市圖 (求新圖，有素材)

大力推

唔想輸？有以下大方向可考慮下

可唔可以整下黑警長輩圖
比老人家知道黑警做左d咩

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

驚閪呀 我地啲港女仲武勇
港女好波

PUSH

Sorry覆錯自
推

洋警好似都夠

呢個正

Pish

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

咁樣做會唔會係發佈假消息

鬼頭

下一波長輩圖

幫吓手

發夢嗰陣，有人話搵埋啲612警察封路cap圖放埋一齊，啲廢老唔識分日期咁話wor

仆乖，一見到呢d咁撚無邏輯嘅嘢，真係笑死我

個格式要搞搞

以前雨革啲藍絲都係咁樣斷章取義搏民意

Push

政府三毛班垃圾打資訊戰一定唔夠連登黎

好似太有邏輯

示威者摩西式讓路畀救護車vs黑警阻路唔畀救護車入 都可以用嚟整長輩圖

洋鬼子警察

我每次想airdrop 都被拒絕可以點算

除左長輩圖 正常輿論戰都有用
要比人知警察亂封路
但周圍都冇人講

咁又假得滯

加張j圖再send

（突發）警犬喺北角封咗東區走廊西行導致交通嚴重擠塞

我覺得簡短d, 唔可以太多字，佢地老花
暫緩股市即升，為保民生，保經濟，堅持撒回

觀音 no.1

屌你推番上去

有grp文宣巴打整緊